美期變化不大 美匯指數抽升 今晚跌市機會高

美國準備通過9000億美元救市方案，令美股再增加動力。

然而，英國爆發變種版本無肺 市場擔憂情緒漸見升溫，數據方面，VIX係24左右久居不下，而且有上升趨勢。另一方面，美匯由尋日89附近反彈回升，亦反應相關情況。由此可見，新病毒既影響已經壓高救市方案。

隨著美股已經多次創新高，市場借勢回吐機會極高。

走鬼啊

講得俾你知就唔會跌啦

即係又抽升

即係升硬

來料

鬼佬係驚COVID-19 就唔會咁啦

長倉唔郁，沽美期買put

深情告白:
咁多位支持者, 當日睇見呢度風氣日下, 自告奮用, 用預測股市吸引大家學習技術分析,可惜都係中左奸人計, 激將法, 我唔返公司, 係房諗左好耐, 知道重有一班人唔希望呢度比劣幣驅逐良幣,so I am back now. thank you y'all.

記得今晚貼倉

又係插杜指升納指

早講左 又唔信

樓豬係神

好彩聽樓主講，盤前清曬倉

睇住vix 唔跌就要入返啲貨

跟樓豬 又執左十萬
多謝

如果一開波大回調,D電車股同太陽能股應該會跌到爬係度.